今日跌2000點不是夢呀。

gogogo...

屌你老母，一入市就跌足咁撚多日，食屎啦，跌撚死佢啦。

未到中場已經跌千幾點 會唔會死好多人

利申唔識股票

不要說啦

正路咁高位點傻都唔會訓身呀?應該帽事既

無架啦，2000點無懸念啦。

QQ跌左成26蚊。

道指史上最大跌幅
嚇到鳩都縮

債息風暴

最on9既原因

跌1600啦。

熊熊熊

入熊

真係史上最on9原因

唔係掛

恭喜🎉發財

今日會唔會係最大單日跌幅